仲讀緊書既大學生係咪通常都唔鐘意啲畢左業既老鬼?

老鬼一般都係諸多意見，扮哂old seafood咁教訓佢地

old C fuck咪又係 grad 咗冇耐係度圍威喂

真係成功人士邊得閒教訓人